點解D男人拍左咁耐拖，都未同條女求婚？

識有d人拍左6/7年拖
差唔多30歲
但無諗過結婚

我問佢 點解唔結
佢話 因為知道唔係結婚對象
咁我心諗 唔係結婚對象 點解仲唔分手？
搵個係結婚對象

屌你
買樓幾球 結婚幾十萬
做幾年野撚有
通常35配25

係咪雙方都冇提過結緍先

有啲人就係想要個人陪

羅家英結左未

點解一定要結婚先
姐係你嗰套點解要用落去其他couples身上先

好多人結婚之後有小朋友
都有好多人結婚之後唔生小朋友

你心諗咩同人地點過人生係兩回事嚟

唔結先醒

結左，係 Las Vegas 好似係

咁陪你去到34歲果個女仔搵邊個娶？

男女平等，點解求婚要男人做，女人都可以求婚

其實唔firm 身邊個個，又未搵到想結個個，咪拖住你

拍拖個陣乜都做哂，咁結唔結都冇分別啦